{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049660",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "한국관식당"
    },
    "text": "2023年聞慶茶鉢祭りは4月29日から5月7日まで開催されます。 開幕式は午後2時に始まり、歌手公演としてはチャン·ミンホ、キム·ヒジェ、パク·ソジン、キム·ウィヨン、チェ·ソクジュン、ジュミが参加します。 このイベントは聞慶セジェICから1分の距離に位置しますが、これは中部圏で最大規模の800席を備えた企業団体の集まり、ピクニック、小中高修学旅行、山岳会の集まりなどに適しています。 また、全州MBC風味オデッセイの出演者も予約可能で、営業時間は毎日09:00から20:00までです。 予約はいつでも可能で、帰りは聞慶セジェICに入る前の交差点の前です。 メニューとしては、韓国寛定食(20,000ウォン)、弱石五味子蔓人参コチュジャンプルコギ(16,000ウォン)、コウタケの寄せ鍋(中)(45,000ウォン)、弱石豚サムギョプサル(150g)(15,000ウォン)、弱石五味子コチュジャンプルコギ(11,000ウォン)、きのこの寄せ鍋(中)(35,000ウォン)、地鶏ノウタケの水炊き(70,000ウォン)などが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "聞慶茶鉢祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "聞慶茶鉢祭りは4月29日から5月7日まで開催されます。"
        },
        {
            "question": "開幕式は何時に始まりますか？",
            "answer": "開幕式は午後2時に始まります。"
        },
        {
            "question": "歌手公演にはどのアーティストが参加しますか？",
            "answer": "チャン·ミンホ、キム·ヒジェ、パク·ソジン、キム·ウィヨン、チェ·ソクジュン、ジュミが参加します。"
        },
        {
            "question": "会場はどこに位置していますか？",
            "answer": "このイベントは聞慶セジェICから1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "聞慶茶鉢祭りはどのようなイベントですか？",
            "answer": "聞慶茶鉢祭りは中部圏で最大規模の企業団体の集まり、ピクニック、小中高修学旅行、山岳会の集まりなどに適しているイベントです。"
        },
        {
            "question": "全州MBC風味オデッセイの出演者は予約できますか？",
            "answer": "はい、全州MBC風味オデッセイの出演者も予約可能です。"
        },
        {
            "question": "全州MBC風味オデッセイの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "全州MBC風味オデッセイの営業時間は毎日09:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約はいつでも可能ですか？",
            "answer": "予約はいつでも可能です。"
        },
        {
            "question": "全州MBC風味オデッセイの帰りの場所はどこですか？",
            "answer": "全州MBC風味オデッセイの帰りは聞慶セジェICに入る前の交差点の前です。"
        },
        {
            "question": "提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "提供されるメニューとしては、韓国寛定食、弱石五味子蔓人参コチュジャンプルコギ、コウタケの寄せ鍋(中)、弱石豚サムギョプサル(150g)、弱石五味子コチュジャンプルコギ、きのこの寄せ鍋(中)、地鶏ノウタケの水炊きなどが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 443
    }
}